做緊apple 員工你問我答

如題

咩product最好賣

IPhone X 🔫

係佢個網到申請職位？
等咗幾耐先有interview ？

steve jobs有冇探班

how much

員工優惠平幾多？quota有幾多？

邊間鋪？

3個月

Iphone 無其他9折

Apm入來搵我

長用嘅 換x 好定8好

有冇見過STEVE JOBS?

Apple watch其實抵唔抵屌？
多唔多人壞錶黎整？

咩機最好用

好多天才咩都唔識
有次買ipod shuffle竟然同我講無
諗住走啦
去到門口俾我見到有

好用

我玻璃花咗
保養唔包
喊出黎

未

佢地好多都9答

成日聽話 apm 有個好靚嘅 genius, 我成日去 apm apple store 都未見過

好小開

上年花紅出得多唔多？有無幾萬？
聽講經理有月薪10萬以上

iphone都無折咁賤

幾多人工 有pt?